[突發癡線] 大陸人誤食蟑螂後 自服蟑螂藥以殺之

癡撚線

智商堪憂

國家棟梁

點解左上角三個剔第一個同其它唔同

真唔真啊

真

達爾文獎

牛b死了

放心 D甲由藥係假
不過出院之後唔好飲酒慶祝

蝗蟈式 以牙還牙

今次隻野仲唔死

如果唔小心吞左隻小強
你地會嘔返出黎定係唔理佢？

因為d酒可能係假

真。食砒霜杜蟲

俾你快咗步

一撚定嘔返出黎